從前有一個 Youtuber

從前有個 Youtuber，佢個題材少眾，一路都唔受人歡迎。終於有一日，佢哋有一條影片俾人留意到，突然間爆紅！

呢個YouTuber 享受到之前未有過的歡迎，心情開心得來亦相當忐忑，深怕得罪呢班得來不易的觀眾。所以，佢有咗所有 Youtuber 都有嘅問題：到底應該拍觀眾想睇嘅嘢定係自己想拍嘅野。

呢個YouTuber選擇咗前者，佢嘅後一兩段片都有不錯嘅知名度，但漸漸觀眾就悶了，離棄咗呢位冇新意嘅 Youtuber。

如果佢當初選擇拍自己想拍嘅嘢，可能一開始唔係個個鍾意，但拍得好有成績的話，終究會引來大眾的欣賞。

民意係重要，但佢應該係整件事嘅助力，而非絆腳石，該做的事情還是要做。

有些時候唔係要跟隨大眾的口味，而係要教育大眾的囗味